有冇人知香港邊度有日本煙買？

食過日本煙返唔到轉頭

萬事發味日本煙囉